本人代表連登對於有警員離世表示深切哀痛

又話黑警死全家？
點解死得一件
為此表示深切哀痛

小弟祝大家

最傷痛是，死得太遲？

早日冚家落去食團年飯